中國人最垃圾就係無論屋企或公司，什致政府黑警都只識以權力暴力解決問題，只識以上欺下

我地依一代真係要學習改變